仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (33)

冇人開嘅？
btw quote咗添

LM

new post lm

留名

3 pack 都無，不追了

個+297會唔會太難

放隻6號落隊

隊長都無

傻鳩牙六留名

用減傷隊長唔難呀? boss打得勁細力
係煩囉冇拎增傷技, 要磨走個盾先秒到

9212 3903
肥龍博彩西

前面隻木女 5千萬血 有減傷又唔夠傷打死呢隻

帶3神kill嗰隻秒

1937 4045
冇人打

原本咁多人會刷肥金 尋日仲自己爆石刷左好多場

爆石?

心急升隊 爆左好多石

當係抽中伏金 咁樣爆會好過D

同分身打50體

有冇人打神格

頭先神up尾班車1抽中木龍
上次賣走左兩隻 呢隻keep起先

泛用隊咁砌得唔得 定艾爾恐龍繼白狗同其他全版轉？
無光印須助 想之後打雙三刷潛覺

記得打PADR 今晚完

愛德唔洗個人覺得雲尼, 繼個盾好過
彩龍繼左隻咩 ? 少寵唔識

打黎有咩用

拎走隻奧丁龍啦 仲要自回型
入隻8bits打r龍
隻恐龍又唔知做乜鳩，冇嵐龍冇yuna就放六天龍啦

慘

10%內 有 297魚 5色珠100粒 10粒虹珠 同入面既錢

咁算啦

今次D對手勁好多 睇獎品

丁龍自回型勁D

型d

雙三唔洗儲技唔洗解覺入多隻打手全部直秒會好d

其實你打入40% 拎5色100粒 10虹珠 當拎297都唔錯 仲有2000金比你賭抽靚隊長一下單車變摩托 PADR 一隻勁隊長已經贏哂 用垃圾寵都唔會差得去邊

就係幾隻都無 見到有鋼鍊先玩返 有就唔洗咁煩

我dl左一個星期 都無心機同人打 得閒先開黎掃下

咁唔好玩返

其實呢,愛德亂轉乜撚都死

其實有愛德加彩龍, 已經夠打挑戰mode 雙三
其他是L但

上次PADR垃圾獎 直接連贏十幾場就10% 依家好少少獎就贏1輸2 咁慢慢升分

華麗留名

小薯留名

玩得咁辛苦

點先打得贏今日果關297

頂幾turn 之後開風神囉🤔

6號夾硬打死佢

躺著也中槍

放棄左今日關297 難過三針😫

猶格中間放光狼一下秒到
再唔係加隻光天/小櫻頂佢一下

暗猶磨到佢乜春都冇晒

6round都打唔死你地早唞啦

聽晚開 水君進化料

牙遲玩combo隊咁屈機👀

冇297超金

比返個ac牙遲啦

佢一下秒我

邊隻係6號

而家先儲Mp買暗雅係咪好on9

其實愛德點解放恐龍？

利申大號4 rd殺
小號2 rd殺

想升技

放棄
爆左3粒石都打唔贏

有點誇

想要2隻進水君

送石送到收返啲石

用愛德華開左吸傷盾都過左

點解咁多人都推六天龍放愛德？

297關?

尤格開光5倍炸佢老母西

撐血

火狗搭愛德
6號, 火大賢龍燒死佢老母啦

淨係光赫拉龍果次有打 不過都拎唔到
之後淨係入兩三場拎珠算
一斷就輸 垃圾驚

30體爭2萬幾exp升lv回體 打咩好

送297都咁高門檻 小薯冇人權

好難升技

求其打關都20000經啦下話

下

係囉

同人分25打降臨

烈日神個吸破係咪對面一定要有吸傷盾先開得

應該係

想問下各位依家興玩咩隊
無玩幾個月,依家用緊暗水雅典娜隊,發現有D關都係唔夠打
依家係興玩邊D"萬能隊"?

yoga

去港版課隻愛德返黎
之後等抽情人零龍同識破吸以外既破吸就爆機

愛徳

炎柱

烈日神真係攞嚟搞
即係拎嚟繼嘅話 打裏極要喺木印之前唔彈二技
如果唔係一唔中木印就會全程lock死
癡撚線公司

最簡單做法
烈日招技唔升就拎去繼

🤔

第2關佢點過

第一關唔好殺隻木咪得

成日覺得小惡魔小忍者好難控

勁

乜今日297有咁難咩..

嘩好勁
呢隻咪傳說中既白狗 仲要有咁多隻

點睇而家買多隻奧丁龍（本身有光槍）
想買多隻進嵐翼入愛德隊（因為咁多自動回復用嚟儲技一定好撚爽）
但又驚好快又送多隻
利申 窮撚冇乜MP

jm9

嵐翼狗也不屌

清唔係課左11劈咩
果30萬算係咩

買咗嗰啲加埋得50幾萬

靠大賢龍同愛德姐

GING

MK

吓

笑4

佢今次冇送一抽?

啱啱個297其實難係邊

仲以為打杯送1抽

收島風 有人抽左幾PACK咩都無

好橙 幾PACK都無木龍女...

有咩咁好笑

你隻水龍女呢

老屎忽開始岀動

收聲牙

柒嘅

女子機冇乞衣抽

入去見到無乞兒抽
即kill app

禾刀系

DEL埋

掉埋手機

執返

隻水君放愛德華得唔得？

中間求其放4隻都得架

個杯有咩秘訣

第一關冇兩串心就走得 方便快捷

25體6萬經 死都唔走

哩個真
要開技收得皮

呢部垃圾機邊有人抽

成個盃on999

吓 開火魔道士轉高c 之後都會跳得返起=.=

巨頭追冠都會開技

唔係個個900rank都係巨頭
你睇下係邊個講先

點計邊個係巨頭

閃蜻報

你呢

休閒玩家

可以愛徳周回裹極咪巨頭囉問！

幾鋪就1%內 , 都幾易

話說上次抽到愛德果條友 係唔係仲全迷失左係裹極入面 出唔返黎

無限月讀

次次10c？有無放技

個杯應該要c定火橫

有冇人打超極限北歐

Sorry lor bin夠未

終於抽到白狗bb

@寵物xxxx

聽日打？

時間

姐係點 幾秒先叫快

垃圾杯

痴撚線 141192都0.7 點撚樣捱個3%出黎

點解你地個個咁高分。。。。

神既境界我地點會明

有冇ching未清闇貓龍

12萬6 17.5%

y次次都跌串木架

拎冠無望 咁難高分 留返比大神

尋晚138850 2% 今朝推咗上1.6%
應該安全

代打未

13萬8都咁樂觀

等收工，ho moon

有冇手足allin左女子機？🙇🏻‍♂️

今晚拉多8下

抽左5下

又做荀工

瘋狂pad r緊

再打囉

想抽麒麟呀

琴晚十抽追到奇撚bb

希望某位手足盡快抽中女子版水龍女

有幾多隻炮台呀😫

無呀 柒雞琴晚中三隻砲台 之後又火咖又暗時

mc先on9

有無代轉

遲早開佢波

pm 9c chi

除左炮台其他都係伏🤦🏼‍♀️

想問下 如果挑戰第一次拎A 第二次拎S會唔會拎埋個喇叭

會

其實點解個%會自已升 唔係應該有跌無升架咩

多咗人打 佢地%冇你咁高 所以咪多咗人喺你下面

一開始得班大神打
到第二朝其他小薯打完咪多左人墊底

pad有冇得好似神抄咁整高啲流暢度？
好耐冇玩想玩番

轉極都係得4%

好過幾十萬倍

明白了

幾時有差過

真心神抄轉左做流暢之後係順好多喎。
利申：非引戰，真心想玩番pad

本來會疾㗎？

傻鳩先轉G

係 唔set做流暢係疾到仆街
set左之後除左轉珠之外，啲視窗彈出黎同消失都好順

有咩game好玩

我玩pad咁耐都冇覺得有疾 係部舊機叉住電玩會疾
你想玩咪down返嚟玩囉

親身試就知疾定順啦

一直冇del冇更新啫
見到好似話啲進化素材可以唔佔box想睇下即刻吉左幾多位出黎

神抄多濕鳩effect又有個ingame chatroom
又有常駐通知咪疾

ingame chatroom? 聽落都唔錯喎 唔使瘋狂nice

整幾個自訂message都好

唔比屈1C隊迫人轉珠
小薯轉鬼到咩
好彩今次20%都有
拎去比大神鳩轉

第一關無兩串心或者一橫火已經可以走場

其實加多2個都夠
開技同pass

6% 希望KEEP到

有冇大神帶我打極 2

咩隊

猶格 Or水龍女

咁玩下水龍女？

好呀

63634582

50% 廢到抽筋

sor 憤巴我係咁甩手

我打完先醒起我有破防

10c 覺

有2光1木/1光2木都過喎

btw 1f 點都開招橫火搏天降啦

我錯

隻新降臨做唔做到炮台🤔

10C強化

10c會幾多倍

素材box同加強系統呢

幽遊大獎應該係10C覺醒

一來抽唔到
二來轉唔到
有咩分別

up唔up都無分別

U 今次無第一時間話唔抽
好有信心咁喎🤔

10c有幾難有隻鏖已經玩曬 太屈唔會出

屌原來就出

唔撚係掛
遲下啲挑戰塔咪成百億血

仲洗玩10c又玩撚曬
遲下d王會唔會限c or 幾c以下

有鏖10c真係唔難 睇黎鏖先係爆機角

LM睇幽白出隻10c + 7x6

遲啲出隊長技加兩combo

18.6% 會唔會攞唔到水君？

轉左2場就145 垃圾杯

求咖喱

含一次轉一次

幫未

🙄

吸傷已經限你combo啦

碎龍繼干將莫邪武
個炮1948000左右

抽完聖誕劍兒家喊到收唔到聲

用防坐換左好多龍殺番黎
想問下點解換唔了神殺

Mk

又屈

u 珍mk

長頸鹿唔會講大話

又講大話

水R龍

有無攻略
第4層d天降木珠真係玉王大帝都避唔到

卡咗係10% 有無巨頭分享

王應該一下秒但低c定係分2次高c

屌 個加蛋管理同埋個疊素材仲要等幾撚耐

個疊材料都無人話一定會比返位你 可以只係令你方便d

一下秒
分兩下要好多時間

學達操轉
輕鬆

你地幾秒完？

19X完就達陣

。。。但係高c就會無時間 你地無乜放技？

搏天降啦
宜家1.2%驚驚地

168😂
[img] [/i mg]

屌 繼續打

10.2 =.=

4點幾仲轉緊豬

緊係 唔清體唔訓😡

第一次3.5%

係咪盡量唔放技？

永遠都係衰天降木😭

成功控到3.3，繼續唔洗拎冠

推左我落街-.-

睇版面點
無珠唔想開都要開

有無話邊關一定要開 第3關我唔開火橫秒唔到

立狗我屌你老味

7.5% 等拎10萬mp

水君進化料

雷神繼承邊隻好？
同埋點解啲人咁快招技頂？

俾人繼

要nerf combo覺出固定combo盾咪得

召龍其實難唔難打

過唔到

有冇人要水R龍

幾多C以下先食傷,局你用無天降

包唔包拎水君子

包

有

10點得唔得閒 開緊比人亂入 有排撞=.=

yoga冇8 bit
光君有8bit打唔打到

得
但無課金驚大神carry唔到

水獵 TOTAL 9SB 入隻雙色陣打1層就得

你打1層就得 唔洗帶8BIT

之前個3張圖就係？
有水射同冰系最強
加入藍奧點燈同2條魚夠唔夠？

係
邊隻冰系最強=.=

全版水個隻

我係黎用暴力擊潰你(ry

有無人可以換啲神殺比我開圖鑑

排隊後入遲仔

有無人刷千年城吸血鬼?

今日入左遲神 下次入青令神

得呀

收到風 到雀清保唔住粒處女珠

派冠期間唔登入咪得囉

我一隻起兩隻止
想升水君黎擺

唔玩pad 會moon死

玩PADR

有無人中左bug 啲隊員明明有追打
點解尾關唔可以一下秒

輪巴
放心 仲有我仲未有冠

我呢家一卡就跳關 曬時間 打左一日 呢家26%

水宙？

求解

日日返工都瘋狂pad r

固定隊累死人

Mcg

你地生性啲呀 推我走

mcg 返工都歐 人民公敵

你幾%啊 推得郁先得㗎

打到了
1.2% R1 :沒2組心1組火 就開火蘭(頭尾)

R2 :沒2組心1組火 就開火蘭(頭尾)

R3 :直接開火魔法使(第4 5隻) 沒兩組心就出去

R4 :開火龍契(第3隻) 怕有木珠都直接開

R5 :沒2組心1組火 就開火天(第2隻)

R6 :開火魔法使(第4 5隻) 轉心九宮格射根性

分享打法
打左三次1.2% 人生第一冠 拎唔到切得

好多人玩左咁耐都拎唔到冠
我真係唔知佢地玩緊咩

......

我咁廢都有1.2 真係好彩

R1 :沒2組心1組火 就開火蘭(頭尾)

R2 :沒2組心1組火 就開火蘭(頭尾)

R3 :直接開火魔法使(第4 5隻) 沒兩組心就出去

R4 :開火龍契(第3隻) 怕有木珠都直接開

R5 :沒2組心1組火 就開火天(第2隻)

R6 :開火魔法使(第4 5隻) 轉心九宮格射根性

記住就ok

再嘈用分身s推你落樓

我不是來打敗你，我是來用暴力擊潰你！

刁兄好可愛

果舊假狗黎既

水君究進啲料好麻煩
三思呀

慘 用分身同fd 啲ac 推自己落樓先

青令有無捉手條轉豬教學

咪撚推
我會跌落街

有 今個星期五 油麻地打邊爐

John

齊料差條龍
條龍平時又無得打

刁兄真係好有趣

拎唔到留名

OK 8567 5659

有!

3粒墨丸以前咩名

羅開喺唔喺度

點解唔改做單字一個遲

sorry=.=唔記得你光君 第1層開錯

等下一輪

定係我換水獵

水獵LA 帶招2色陣 全隊9SB

羅開 5014 4292

個陣開比你定係我第二關用

開我招水射

你第2關用

我一隻夠
唔夠力

2F 全版水 開我招寶石姬

我唔記得講流程

你開我招寶石姬+全版水

我要用你招水射轉8C

8748 9564

カイル 6834 9805

感謝
我可以進隻水君
頭先手快快無add到大神

青令神幾時派魚

不嬲都咁打 都係3.5%

thx
黎多場yogg可以?

你比ID我 我爆左信睇唔到邀請

等幾分鐘 我開一隻比朋友

2326 3777

一返黎又見到刁兄
又有得笑

好撚狗
淨係識笑人

265 874 212

梳
定係我拆一拆繼

咁多年轉到悶但見到佢仲係咁純真
我有種被治癒既清新

我想問下處女黨仲淨返邊幾個

一路以來冇次得

thx

HI 輪巴

點解我好友好似無左輪巴

可唔可以俾我入兩場
啱先睇你台睇咗成個鐘拎唔到

得4877 4018

比集龍果次破左處

蛋神

跟下個得唔得
有加你fd

OK 準備開FD入

開左

Thanks
終於可以進化

搶ching0god生意係咩操作

比佢休息下

唔該晒
點解收咗台嘅

我又跟兩場得唔得

閉門作賽

遲神比多隻我得唔得
頭先入場爆左BOX
打左一場走左

ok 依家開 FD入

太天真啦老蛋
果日一見到山本講個數就知唔可以打落去

巨頭會

進水君隻料係rider第三彈隻水？

感謝

比個ACCOUNT我轉兩鋪

開我ACC轉

KKKKKKKKKKK

粒珠靚過冠，不了

感覺都係金同彩冠最自然 變金屬龍冠之後有d畸型

0.5
收工
keep住個彩冠唔洗再追ranking mode

有無貼士

youtube大把攻略
唔同人唔同玩法

第一層開火魔法師拉7C
第二層唔夠心就開紅蘭
第三層再開火魔法師, 拉7C, 要多一串火, 唔係唔夠力
第四層先係最仆街, 經常無撚喇喇天降木, 係呢層死撚左好多次
第五層開火契火天, 打最大Combo
第六層再火魔法師, 界個3x3心, 再另外一邊一串心

mk6ching

me 1 火魔導
2 火天
3 等佢送
4 火契
5 火魔導
6 火魔導

用撚轉都得 等天降

3 等佢送? 姐係點

火一橫 心2combo 8c / 火一橫+3火 心2combo 好似7c

連牙HAM都咁對我

MK6話打一場就141輕鬆等拎冠

我得131
你唔好成日叫雞啦 搞到記錯

你180MK食女獸

仆街320lv打到370lv都係卡住3.8%

送唔到=岀返去？

我係囉
開紅蘭太慢
如果R1夠珠無開火魔導
我係睇下夠唔夠六心開火魔導轉

或者你試下跟達操

我反而覺得開紅蘭好過火魔導
起碼唔使拆combo

點都好 無天降就繼續f5

我勁耐冇玩 近排玩翻開新帳就抽到愛德華 可以點樣組隊

dimgun me 0天降

你唔講你有乜 好難答你
唔講抽嗰d住 你可以買定隻奧丁龍返嚟先

小薯 冇人識 新手岩岩留名

下下都第四關天降木珠

刁兄都寫埋攻略
入唔倒3%不如唔好玩pad
利申 冇玩pad

刁同柒雞，點揀？

我揀你

就快跌出去😣

幫手推 而加先0.8

破處啦柒雀

你準備潛水啦😂

唉 琴日睇住電視轉，唔記得磨多幾秒

幽遊係咪通常星期四先公怖詳情

排名盃其實係幫紅蘭倒米，俾人試下紅蘭幾廢

【告急】有冇人代轉 可pm048

uccu

心囝價9折
ok

有邊個盃唔係咁嘅用途

幾年前仲有條書包係到吹奏

書包

笑夠未

死守10%

第三層要幾大力先秒到隻野
次次都唔夠力秒佢

一橫+3粒+7c
或者一橫9c

通常開橫排 加2串回 1串火

ok

一橫 好似8c 就得 好似🤔

包輸有玩miru

唔怪得我唔得
要2串心一橫高C

其實我都剩係知7C會打剩1/5左右

人如其名🐷

你大我牙

無限君子杯

高收代轉服務 意密

有無人可以捉住小妹隻手幫轉個杯

痴左線

全盛時期嘅pad post有幾多有鳩絲打

係咪唔入3%就無冠

全部都係

是

我新帳玩咗冇耐淨係抽到板裝祭之小惡魔仲有獨角馬騎師咋

外星話

留石抽god fest / 十石龍喚士龍契士 /十石MH / 等情人節零龍

又笑人

有無人同我一樣有手汗問題 搞到轉珠好癡mon 點解決

轉G筆

又會咁簡單嘅

邊到有買

愛德好處係唔一定要光屬 抽到咩勁怪都可以落
你而家可以打下普通城 升下lv儲下石 等神up/合作抽野啦

Google su-pen

回歸g點

原來係咁
返去試下先

成日扮新手

呃錢筆

我真新手

我刀系

好撚狗
又笑人

梨豬系

等我抽中再講

抽乜🤔

Dungeon寵嚟？

今晚出

又要等大神curry

拎隻靈龍入去鳩hea

跟佢打法打咗幾十場 無郁過

要跟埋佢個天降

最後過關佢個天降cls

終於比我等到楓 25倍

唔駛做碧池了

隻炎柱仲要轉到on99咁

隻錢印想點🤔

碧龍好撚勁 2串木 淨6粒
咁撚易

BITCH龍 好撚靚呀

turn turn轉到盡就得 唔使計住

木屬龍type真係親生仔嚟
又多隻勁到飛天既隊長

點砌好呢

求其是撚但x3 +綠奧龍

終於有隻勁長而我係有

25x25 半減
625倍
暗埃撚狗咁撚

入唔入木屬暗寶石好 手指隊

剩6咁撚易都有咁高倍

如果楓係動圖就好
定係要等第三種究進先有

平和太郎組法

楓bb 斬龍 水著風神 加多兩隻活動7-8星寵

👍🏻

屌你老母 入2隻新木印掉木BUFF 已經玩撚曬

嗯

暗埃幾時放返個減傷上隊長技

又回歸原點6木龍😨

無？

原來平type添

新木印先係mvp 本身冇天降有掉buff好難冇2串

仲要冇撚限type入乜9木屬都得 真係毫無破綻

無

屌隻楓龍隊長技要求咁低，仲要平type，好屈g咁

真.爆機角

遲仔組法 劾龍 劾龍 劾龍 劾龍

會盡快跟倒

嵐龍勁到咁
好難想像幽遊會點

冇手指不了

冇可能去倒嗰個lv垃圾合作 5 石機

入4隻玄武會唔會俾人笑太平民?

不如唔好玩

6隻木喚啦

齊

救返好多木屬非龍 type
新木印/木時突然拎得出黎用

速刷放木宙常註100倍

碧龍 碧龍 碧龍 木玩 木契

好難跟

跟到1隻

原來木玩木契都有追打 我7了 咁是撚但

133,xxx
都入唔到頭10%

入番兩隻守護龍落去起技 加隻木契玩橫列 最後果隻是但落
隊長仲可以繼技
同埋玩u咪要好多珠先夠打囉 仲要唔知珠版會唔會有問題

弱

代打141 分，有意pm

有半打碧龍

搵心囝都唔搵你牙

我免費喎，求打個和

你幾多呀？
weak

聽講依到個個0.1%

4.7

18.5

on撚鳩每次開頭轉得順利第4層就會天降木珠

你141 扮咩

等7周年7%先再拎王冠

又斷冠

新降臨有唔洗轉珠嘅隊未

矛盾對決

我意思係佢冇左天降 有天降buff可以保障到下次版面都多d木珠

中間3隻新木印
毀滅世界

不得了

得兩隻gun唔到

四隻楓龍毀滅宇宙

有隊抄未

PDC未update個關

禾講緊碧池啊

3新木印+求其

Why要3隻 小薯唔明

2隻夠
要破根同丁龍 利申1隻新木印都冇

都2018啦仲有人用豆丁
不了

都2018仲有人轉豬

唔3隻用唔到system不如一隻都唔好放

打咗半日 仲卡住 頭3round有天降之後過3round就食哂屎

收番 原來6CD

覺醒新木印無SX

慘 唔玩了

吓
繼金雷公咪得

1邊1隻咪得另外一邊有2sx

放條5sx龍咪得

不了

Sh等轉生

打未

マンティコアの周回編成考えてみた
立ち回り
1Ｆマースの日番谷
2Ｆ日番谷
3Ｆアマテラス→日番谷
4Ｆ日番谷
5Ｆ日番谷
6Ｆカラット→日番谷
7Ｆマース→ノアドラ→チャド

尾關果粒隨機轉好危險-.-

屌你奶 八神入冇帶破根性死鬼左

新關？

木木定木暗果隻好啲

50抽1大總統2細佬, 係無愛德

唔緊要啦

聽講小楓新究進會郁.... 有冇片

仲用愛德？用楓啦

但係小楓難用過愛德喎
要講長途戰既話小楓應該唔會夠愛德黎, 加上覺醒組合愛德隊可以話係打大型副本S+
小楓最岩就係速刷, 周回, 或者係代替劉宙變楓宙

如果要打高難度既副本,
愛德都係S+既, 小楓可能會道中就捱唔住

刁兄

用SX章唔得咩

咩卵野事

不要再說了

刁兄語錄

翼係提示

話晒都有個半減盾又無限血, 有無咁廢

木暗日後有轉生 數值再高啲 但暫時無SX
木木有2個SX 但少咗2way 數值一般

夠SX數就進木暗啦 招技好啲

塔一風神、一奧丁龍都得既

有病食藥啦

好耐未見過呢句野

再講真係阿寶都唔得閒
咁多人無愛德

鐵球腳神唔係咁對我呀麻?

我想問最新腳圖VER去到20未

腳圖都好似好耐無UPDATE
PAD出新腳仲快過UPDATE腳圖

我無追寵好耐,近排先叫玩返 要更新有排

鐵球巴 我都係好耐無玩近排先玩番

行開半日又有偉論

輪巴做緊咩工

會盡快跟到！！！

清假膠完未
成900幾rank成日扮晒野

打得jer多
張圖好朦

我收皮前更新到21.4Ver 明王系列

隻水精我都係無究進,因為對腳唔見左

升4隻炮台夠用未🙄

只講三圍其實木木同木暗差唔多
純粹睇你要SX定要技

睇定先
最會升完hit 得個幾日

我組左隊好勁嘅隊.jpg

用番miru 算

玩下勿認真

🤔😅

笑死

下個post置頂

屌

講乜👀

打錯字
最怕*

有無巨頭有今次盃既curve圖

唔係巨頭
不過宜家大概139000

屌 洗唔洗撚到咁盡

自己follow/bookmark啦

yes

求fd 245102557
仲有20個位

134000 唔知捱唔捱到20%到尾

得掛

133xxx都驚緊，屌佢老母天降夠木珠未

真心成日天降木

20分線都咁高咩

打左2場雙3 2場撞到3隻吸傷我屌你老母

同問

兩場都新木印皮龍

星之神新木印赫拉龍
2場都係咁on99

風神星知用木印儲技再赫拉龍 完美

Thx

唔拎3隻破吸都唔會入極3

洗唔洗

好撚有心機

協咪有三隻囉

加左, 之前小號加左巴打, 今次主號都加埋

幾時先有機赫4倍

偷偷地加左

屈夠未啊

你之前唔係話唔刷rank😨

我又加

風神難民就打三針啦

why

唔洗破吸過既關

去打下先

帶我未 我難民

連三針都未開

靈龍 帶你

靈龍點玩

2018年既英雄神 , 好撚易用

2018年既英雄神＝明智光秀個堆

做咩d msg唔見左

本願寺+佐佐成政

幾好玩

根性點打

點跟

大國主轉生超覺有多個7com又唔錯喎

繼左隻9心追刀 , 冇彩西冇新寵整唔到其他野住

好想轉珠

跟唔撚到

仲有人妄想跟倒大神

可能星期六開魚

又開
五宙二魚

想知咩意思

又開 你仲唔夠咩

唔夠人品學mc5抽2灰幻

抵

新果隻獅子做炮台二隻夠唔夠

屌你老母 2火咖都冇1隻灰幻

抽左幾多

巨頭唔係會課到中？

抽返真姬 玩龍同新限先啦

青令神派魚.gif

宜個咩apps黎？

仲有另一張派魚圖

等緊收工，你問我唔答

屌你老母

g持

我都好慘架 啲嘢隊友做哂，我個心好唔舒服😭😭😭

幾時有空缺？通知禾

有都請歐洲人啦

有條友好似就走

@MCG

幾時先會天降俾我

mcg返工都歐，跟唔到

今次個盃推得咁快

有郁過

跌到落1.1 快啲推我出3

好耐冇玩而家開新ac 再玩 攞唔到佢送啲石同友情點 點攞架😂

下？

幾時有幽遊情報, 等緊抽

應該今日有

佢每日個啲信呢 例如話送3000point 但係開完出面冇嘅

開信睇到內容果刻已經拎左

今日日本放假, gungho d社畜要返工

上唔撚到去啊 想破處都唔得

D體留黎刷隻獅子定刷盃好
獅子就無勁大炮比佢繼
盃就係10%上落無本事入3%

你都話無本事。。。咁緊係刷獅子

20%都夠啦

仲搏緊？

其實開技真係好睇情況, 冇話絕對

Lv我好多聖誕龍
咁我算數刷獅子

搏咗3日啦 330lv無間斷uplv狂打

有冇話多數邊到出問題, COMBO低定秒數低

代轉盃 心囝價9折
必有冠 星期五 油麻地站

ok john

combo低 唔計天降6-7com 秒數維持係17x

唔係自己轉返黎嘅邊有意思

轉得慢，低手速，唔夠快
唔介意爆石搏幾關唔開技試到得為止仲好

唔開技點殺隻怪

同埋唔洗爆石 我應該可以打到上500lv

你問心囝d客

3000係mp
你去買石個版就見到
唔係友情點黎

打極都係差少少先有14

唔好ff la

搏頭兩層都有6心

免費代轉上141, 代轉只求打個和

有意pm 冗蜻報名

差幾百

駕駛員無反應無速度，1212咁

sor囉 我小兒麻痹

代轉盃

成班巨頭又岀黎撚新手

留咗名
幾時有消息

想見大神真人 報名

想冠要成141，差成9000分
點解可以咁高分架

咪係

你有份

一睇隊野就知係天降杯啦
有邊條14萬後半以上既片唔係轉完等天降
有D仲吹到一開波轉一串心+一串火然後天降到十幾c仲比多串心你

一開波11 12c都算 last關12c我真係跟唔到
有次我頭5關9c 第6 無天降 4c 最後13.7萬

我成日係第4層天降到15 16C (包一堆木)

我連天降木嘅機會都無

0.1%就天降盃
1%就手速快都追到
ranking mode次次都係賭版面
除非你係dacho嗰d咁撚快嘅啫

141 基本啦下話?

吓
我真心幫
你肯出我肯轉
心囝價 9折

啱呀
你叫開

我真心免費
你肯出我幫你打

環保吹

Ok 5點 油麻地站
不見不散

未放工

跟

有邊次固定唔係鬥天降

cd嗰次咪唔洗天降

啱啱出街hea, 見到條傻西轉盃 轉轉下停左係到諗

屌你老母又笑我

傻西

要停真係差咗d

sor...

今晚7點開始維護至聽朝5點

141 mk仔

通常早啲開門？

梳囉

就算早幾粒鐘都訓咗啦

睇早返嗰個有冇帶鎖匙啦

9up達人

你都係走先好d
依到d人好惡
你仲要得罪最大粒個個

神以前都係人

掩護我得唔得

有時啲野自己知就好
下世小心啲

我掩護你

知道

連登有愛

成班友噏乜鳩

mon 左好耐post 都跟唔到

e巴都信 死得重慘

屌你 😂😂😂

入得呢個po就預咗岀唔返去

右下角 pad created by pdc パズドラダメージ計算

倒數唔夠一個鐘 PAD就要執啦

垃圾驚

火咖哩點組？

你咪又係玩

咁都有負皮

個個都有

有冇人CARRY隻獅子

都執啦 仲打咩

屌 呢d都理
有負皮又唔會影響你任何嘢
話知佢200004045747272個

同條友水獵打打左成10分鐘都未完轉到好撚燥

我知 上次我開POST都一堆負皮啦

自己打咪得

水獵斷打

執笠前日任

水獵單刷

除定褲等閃卡

今晚開台直播pad

摺啦你

又話ymt 等到宜家都未出現

有得搭時事光機

Hide Blocked User - 三粒睪丸

個盃點先上到10%

又撚新手

入game彈堆日文出黎咩事

大屠殺

話你有可能用過cheat
如果下次再發現同樣行為 會bam

更新緊？

開外掛放上嚟問

執咗

我俾人ban左

做日任做到俾人ban

開外掛抽蛋

抽左隊火咖跟住就login唔到

依加pad仲有咩外掛 自動轉?

抽蛋 只會出8星

幾時有幽遊白書資料

唔係聽日就後日架啦

人生無左PAD 仲有咩意義

睇巨頭吹水

agger
食緊花生睇

睇巨頭點樣撚新手

OK 人生又有返意義

On9 巨頭咁乞人憎
垃圾到
睇刁兄棟篤笑咪算

話說我之前真係成日追POST睇巨頭9UP 果時未重玩PAD

聽講呢個post唔比講pad以前嘅野

唔好開佢波

戒左pad半個鐘，人都精神左

睇班on9 鳩up都好正
穩龍 6天龍 垃圾

屌
又笑
笑到pad player走晒點算
pad冇人玩就要執咖喇
pad執咗邊個最開心

兒家咪執左

清做乜用magnum做id

有4位數石嘅大神支持 無咁快執嘅

改數據
jb自動轉珠
唔洗兩秒疊珠疊到到版面最大c數

原來就係呢班仆街搞到我無3%

我最開心

依加人人有尤格都仲要轉珠

個營運真係唔係早腸扮？

我介紹下姐 無份用既 唔洗負皮

結算嗰時好似會篩走

喺3KE見到條友話自己用AD打穩龍盃 唔知最後有無比人DQ

An機正呀👏🏻

火咖哩水位放咩

喜女神 玩7x6
嵐龍 追打

平和太郎組法👍🏻

一隻都無點跟

有人唔用外掛？

兩隻都冇

得1隻點跟

想借光咪繼火咪

開ser借比你

維護緊？定係得我係咁

同緊巨頭協緊新降 你話呢

嚇得我..以為得我係咁

屌你牙

女子機出鑽蛋
一開係奇撚黎嘅

點解玩到？

HK SER

見到成個fd list 都係猶格
但個陣棄左驚無買

新手回鍋
抽左愛德+細佬
而家冇乜方向

不要再後悔 未抽矮仔既話聽日扎起身第一件事課金

爆左機 唔洗點玩

可以擺係到 等到矮仔過氣就開始玩得追進度

可以入無限裹極

幫我地入去搵返過位巴打岀黎 你自己都要小心啲

想問隻獅抵唔抵練隻？
見3300攻但係升爆都要10turn

等佢開打同技怪今up技快好多

但好似唔係必升

係, 仲要擺入隊先有機會升
砌快刷隊餵炭王好過

而且新系統係單人mode限定
打完唔升就倒蝕25體

無朋友只可以單人

咪係 邊到成日搵到人同自己協力

玩得

E巴有冇木單春多

有，名？

個交換所揾笨柒 換素材都咁貴

yes 貴撚到

遲撚線 換甩寶玉都咁難

一隻都比多佢粒 仲要三隻 on99

個交換所癡撚左線呀

又緊急維護

好似有 不過等佢開返先

垃圾game 仲諗住轉杯

屌佢老母些肯天降俾我入3%未

收到風話無天降運就用時間取勝

良心交易所 換左2隻彩西突埋水龍女同寧寧

on9

姐係無combo殺到就得？

有無咁急需

牙遲send黎

5隻聖誕龍先換隻超聖誕 好貴

佢可唔可以5隻超金換1隻阿西

難d喎 佢咁快都係得139 依加139入唔到3%

Ios 未有？

佢未爆dmg分

我都想

應該兩邊都維護

隻木和龍無想像中咁大力-.-

我再試下啦

加油 我自己取向都係博高combo

唔那係掛 仲特登退哂化

唔知道イベント 有咩換

又得返

幾時出到白貓武器咁

屌你老母諗諗下9ho真係on9
出個交易所先過素材整合
個交易所用埋d on9野去換
單春都話要mk換 唔素材整合先又何來有位去留d 3星mk

中間要屈返啲2 7c就好好多

換甩單春都咁貴

黑市黎

無得system

入新木希下下7千萬 算好大力啦

好多強者

又比人DEL FD

點解app store 無更新個選擇既

咦無野了

小楓

屌d彩西信過曬期

我之前赫拉龍都過左期都無拎

拎黎賣mp都好呀

琴日唔記得打面具 又冇得進

我木屬雙2c 打手竟然得風神
隊楓真係唔算大力

有冇人試過楓龍配綠龍女
夾唔夾

抵啦

學到野

唔開爆發技都最少800萬
有一串u +3粒 2000萬超跳
有雙7 鳩打都3.4000萬

諗都知冇可能夾
2串木 > 2串木1串暗
個珠量需求大多

換粒單春都咁麻煩😑

維護完班人又開始推

個倉要留咁多垃圾先換到
我不如同人換或者自己打

次次都諗埋D度縮野
同MP買一樣買垃圾都貴到飛起

楓龍用3楓龍嘅系統隊好 定 2隻創界神好？
定係 呢隊其實唔缺珠

有冇人打夢見洞

Padr換好過啦 慳體

齊晒一set 唔使搏

痴撚線，個盃跌得勁快

有冇巴打用ios11更新唔到 用官方facebook講個方法都唔得

無事

一言驚醒夢中人

ok了

140254 唔係15個鐘之前已經係🤔？

又要開新po啦